學術討論：有冇頭盔眼罩頂到橡膠/鉛彈

係咪電單車頭盔已是最強

但好重

軍用眼罩 但防唔到氣體